[咖啡撚] 換奶咀

新手岩岩買左部ec270
但打極都打唔到好既奶泡（除左套打都唔得）
上網睇話換鋼咀會好d
想問香港邊度有？唔該曬

你又知人地無買右部?
你都戇撚鳩

你話點就點啦是撚但啦
有冇巴絲幫到手？

問問問唔問下自己老母幾時死?

就係唔係先問，你見唔撚到係問題嚟？
你弱智？

喺呢個鋪見到好多好跳脫嘅思維
個鋪完全俾人騎劫左, 騎劫埋右

幫幫手

我已經答咗你，問緊你係咪弱智呀柒頭

試下去coffee pro 囉 可能有